# JS For

JavaScript 支持不同类型的循环：

* _for_
  * 循环代码块一定的次数
* _for/in_
  * 循环遍历对象的属性
* _while_
  * 当指定的条件为 true 时循环指定的代码块
* _do/while_
  * 同样当指定的条件为 true 时循环指定的代码块

## For 循环

语法：

```text
for (语句 1; 语句 2; 语句 3)
  {
  被执行的代码块
  }
```

